「IT – 你讀，我請！」計劃

佢地未講後面果句:
你到35歲，我炒！